[仲可以送咩?] 花又送過，皮革野又送過，仲有咩心思野可以送比女朋友?

女友就生日，
佢知我搵唔多唔會要求送手袋又剩，
反而佢鍾意心思野，
我男人老狗唔知仲可以買咩比佢
求賜教

送文青擺設

送道符比佢

感建分
禮建精

分撚硬 慳返唔洗送

性玩具

袋呢家野冇女人會嫌多！

夠唔夠心思

DIY喇
手袋唔識自己買咩一陣買啲得你先識欣賞嘅袋就好笑
btw 整緊相片扭計骰打算送比男朋友，製作過情都幾好挽，成品又睇落好有心思

程我手殘

橋就我諗...

禮建精

自製戒指

求撚其食餐飯咪算數囉

米青？